掛住人果陣可以做啲咩去消磨時間？

想時間過快啲

打俾佢

打左

打丁

做運動 逼自己攰到即訓

磨下自己條j

打完丁可以做咩

打第2次

訓一陣起身再打過 until無哂性慾為止

咁之後呢

搵過第2個天蝎仔仔

點解要天蠍

sry 喺第個巴打post見到個絲打叫
我愛天蝎仔仔
諗住衝出嚟派膠

好似搵錯人 當我冇留過言

咁都得

梳囉
順便幫你推下post啦

咁舊既post都覆錯係點做到⋯

不要再說了
我都懷疑人生...